JS環球生活或擱置在港IPO計劃

蝴蝶效應

小型家電商JS環球生活（1691）上周初公布招股詳情，惟《彭博》報道指上市計畫或將擱置。報導指，公司原定於上周五（25日）定價，但投資者對今次股票發行的需求未達到預期，儘管有跡象表明中美之間緊張的貿易關係緩和，但過去一年已拖累了全球投資者信心，公司或考慮擱置在港IPO的計劃。

JS環球生活上周二（22日）起招股，定價每股5.55元至7.25元，發行4.99億新股，集資最多36.24億元，原計劃於31日掛牌。公司招股書顯示，JS環球生活去年全年因美國關稅而產生的開支為700萬美元（約5490萬元），而今年上半年額外關稅支出則已高達1010萬美元（約7921萬元）。

Src: 蘋果日報

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴